其實今年舒服是否車仔中場最重要一員

冇佢同hazard 串連，車仔沒攻可言

俾連登車仔踩到好廢

下半季可以話係另一個人
俾波又大膽咗
到而家仲笑鳩佢個啲肯定冇睇波

係好撚重要

比MC大炒完就唔同咗好多

開完光唔同晒

組織核心
沙利戰術體系之下佢係無可取代

講到尾咪又係靠夏神 關佢撚事
另外英超下半季3-6名不停鬥失分
話佢下半季好左 都唔知係笑緊佢定贊緊佢
垃圾車上到第3只係鬥失分比賽輸左

勁左好多 特別防守上
55波贏唔少 攔截多左
多左前傳 唔會再拖慢節奏

我一啲都唔覺得佢有咩出色之處
只係車路士呢隊波嘅球員整體能力係強
所以就算 Sarri 套波唔好，再加 Jorginho 呢個球員
拉勻後都仲係似樣，尤其 Hazard 仲喺度嗰時
情況就好似 Klopp
唔係佢出色
只係利物浦而家整體嘅球員質素夠高而已

笑撚死

你條傻西靜啦

屌佢老味 柒出公海

比返羅渣土用佔中三子
歐霸都唔知有冇得打

Sarri 走人佢係咪又要跟住走

不如咁講、拉低左kante嘅重要性

完全倒果為因

一早講左沙利波要時間
下年嘅車想像唔到有幾恐佈
玩控球

冇計戰術真係唔夾
佐舒服係沙利個陣式上係派牌型防中
所以中場一定要幫手走位後上助攻
成日就見到簡迪壓到入禁區
但佢根本唔係依類
所以老實講 佐真奴夾 龍虎切同華石出嚟效果仲好

相反 簡迪係岩啲反擊陣
好似16-17李城 同干地既車咁
雙中場入面做搶波打反擊
呢樣就一定冇人夠簡迪嚟

正確係摧毀緊一個世界級防中

唔買得人冇左hazard而家sarri又有機會走

笑死 d防守企位封線差成咁都叫防中
爭頂搶點又冇
回防又陪跑睇波
繼續吹奏麻醉自己啦
反正車之後要低迷好多年
最後煙剷繼續留係度等連登班沙狗迷繼續圍爐

咁事實上佢的確係打緊防中位